git log --oneline --graph


git rm --cached nombre del archivo --vuelve atras el cambio en el repo, 
                                    pero no en nuestro folder local.

o 

git rm . borra todo.


git branch test 
 git checkout test -> cambia a la nueva rama.

git merge estilos  (Mergea a Master)